建議：暫停去機場和理飛行動

原因1: 擺明有鬼借機搞事挑釁，你去鳩坐變幫兇
去還擊就幫對家塑造比害者角色，將811既焦點搶走
詳見
陳雲：不中場休息，你等共產黨直接統治吧。

原因2: 機場根本唔係be water既地方
機鐵本身就疏，巴士運載力低過地鐵好多
去機場坐咪即係變返2014咁

原因3: 721 元朗講足成個禮拜
811 無左件事咁，唔好被spin走

建議：暫停入機場
去返各區連農場，整理811事件同埋宣傳818大遊行

照去 夾時間一齊去鳩鳴

一定要照去

原因5: 機場難以團結和理非同勇武
和理非佔領機場變到2014咁
機場亦非勇武抗爭好地方
物資運唔到入去
車費都唔平

出左禁制令

樓主隱性3毛，之前只會留言分化，終於開PO了，因為好多3毛Account 比我地踢爆左，請Block & Follow

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

同意，先停一停，有了完整行動綱領之後再玩過。

邊樣講錯你就逐點反駁
唔好掉低一句3毛就算